科大有活動？

啱啱聽小巴司機話今晚6點鐘至聽日全日都唔會有11 號小巴（坑口去科大嘅小巴），唔知係咪大家都知。如果唔係手足有計劃，即係對家有計劃，大家小心啦

科大啲小巴佬好L藍
小心啲

求FC

周梓樂手足頭七